信有報應既你人生注定失敗

定義失敗

但唔到你唔信

報乜撚 你睇吓香港班畜牲高官 睇吓支那共產黨

我自己就係例子

人生贏家

咁點解你咁矮

我信報應
前人種樹後人乘涼
前人斬曬啲樹搶地炒樓後人食曬屎
報應同不得好死係兩回事
惡人有惡報係廢話
報應一定存在不過唔會分好壞
無能ga人安慰自己不如盡能力做事先